有無人知邊度有依幾款toy story4 real size玩具買？

想知香港買平定amazon買平
Btw唔好屌殘體，日本amazon得殘體同日文而小弟係唔識日文

反斗城有，不過貴好多，你可以去反斗城個網睇下

睇左、一款貴差唔多一百